# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the openmediavault-snapraid package.
# 
# Translators:
# songming <by@songming.me>, 2013-2015,2017
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-snapraid\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-10-28 08:40-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-19 22:42+0000\n"
"Last-Translator: Aaron Murray <aaronmurray27@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/openmediavault-plugin-developers/openmediavault-snapraid/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "A data drive cannot be a parity drive."
msgstr "数据盘不能做校验盘"

msgid "Add drive"
msgstr "添加磁盘"

msgid "Add rule"
msgstr "添加规则"

msgid "Auto Save"
msgstr "自动保存"

msgid ""
"Automatically save the state when syncing after the specified amount of GiB "
"is processed. Default value is 0, meaning disabled."
msgstr "在同步多少GB数据后自动保存校验状态，默认值0，代表不开启该功能。"

msgid "Block Size"
msgstr "块大小"

msgid "Block size in KiB"
msgstr "块大小单位KB"

msgid "Check"
msgstr "检查"

msgid ""
"Checks all the files and the redundancy data. All the files are hashed and "
"compared with the snapshot saved in the previous 'sync' command."
msgstr "检查所有文件和冗余数据，所有文件的哈希值将和之前‘更新校验’命令保存的快照进行比较。"

msgid "Component"
msgstr "组成"

msgid "Config"
msgstr "配置"

msgid "Content"
msgstr "校验清单"

msgid "Create scheduled diff job"
msgstr "创建比较计划任务"

msgid "Data"
msgstr "数据盘"

msgid "Date & Time"
msgstr "日期和时间"

msgid "Debug"
msgstr "调试"

msgid ""
"Define threshold of files deleted to start the sync-process. default = 0 to "
"make sure no sync process is started while testing or if there are any "
"deleted files"
msgstr "定义删除文件启动更新校验进程的阈值，默认值=0以确保更新校验进程不会在测试或删除文件时执行。"

msgid "Delete Threshold"
msgstr "删除阈值"

msgid "Description of Buttons on Drives tab"
msgstr "磁盘标签上按键说明"

msgid "Devices"
msgstr "设备"

msgid "Diff"
msgstr "比较"

msgid "Diff Script Settings"
msgstr "比较脚本设置"

msgid "Down"
msgstr "停转"

msgid "Drive"
msgstr "磁盘"

msgid ""
"Drive where content file is stored.  This file is a list of saved files and "
"contains the details of your backup with all the checksums to verify its "
"integrity."
msgstr "校验清单存储的磁盘，这个文件保存着备份文件的详情，包括校验文件完整性的信息。"

msgid "Drive where data is stored."
msgstr "数据存储的磁盘。"

msgid ""
"Drive where parity files are stored which are necessary to recover from disk"
" failure.  For each parity drive, one data drive can fail without data loss."
msgstr "校验盘是用来存储奇偶校验数据的，校验盘非常重要，每有一块校验盘，允许有一块数据盘损坏而不丢失数据。"

msgid "Drives"
msgstr "磁盘"

msgid "Edit drive"
msgstr "编辑磁盘"

msgid "Edit rule"
msgstr "编辑规则"

msgid "Excludes hidden files and directories."
msgstr "排除隐藏文件和隐藏文件夹"

msgid "Exclusion"
msgstr "排除"

msgid "Fix"
msgstr "修复"

msgid "Fix Silent"
msgstr "修复隐性错误"

msgid "Illegal rule - cannot end with /*"
msgstr "无效规则 - 不能以 /* 结尾"

msgid "Inclusion"
msgstr "包含"

msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid "Information"
msgstr "信息"

msgid "Level"
msgstr "级别"

msgid ""
"Lists all the files modified from the last 'sync' command that have to "
"recompute their redundancy data."
msgstr "列出最后一次 '更新校验' 命令执行以来修改过的文件，这会重新计算它们的冗余数据。"

msgid "Message"
msgstr "消息"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "No Hidden"
msgstr "隐藏文件选项"

msgid "Optional - Enter file or directory to undelete"
msgstr "选项 - 恢复输入的文件或目录"

msgid "Parity"
msgstr "校验"

msgid "Please first select a volume."
msgstr "请先选择卷。"

msgid "Pre-Hash"
msgstr ""

msgid "Prehash+Sync"
msgstr ""

msgid "Prints a status report of the array."
msgstr "显示阵列状态报告。"

msgid "Read all data two times to ensure its integrity."
msgstr ""

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Restore the last backup/snapshot."
msgstr "恢复上次备份/快照"

msgid "Rule"
msgstr "规则"

msgid "Rule Type"
msgstr "规则类型"

msgid "Rules"
msgstr "规则"

msgid "Run Scrub"
msgstr "运行侦测"

msgid "SMART"
msgstr "SMART"

msgid "Scheduled diff"
msgstr "比较计划"

msgid "Scrub"
msgstr "侦测"

msgid "Scrub Frequency"
msgstr "侦测频率"

msgid "Scrub Percentage"
msgstr "侦测比例"

msgid "Scrub percentage used for diff script."
msgstr "比较脚本的侦测率。"

msgid "Scrub percentage used for scrub button on Drives tab."
msgstr "磁盘标签侦测按钮的侦测率。"

msgid "Scrubs the array, checking for silent errors."
msgstr "侦测阵列，检查“隐性错误”"

msgid "Select a drive ..."
msgstr "选择磁盘 ..."

msgid "Select a volume ..."
msgstr "选择卷 ..."

msgid "Send Mail"
msgstr "发送邮件"

msgid "Set to true if you want to scrub after a successful sync"
msgstr "更新校验成功后运行侦测"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "SnapRAID"
msgstr "SnapRAID"

msgid "SnapRAID user manual"
msgstr "SnapRAID用户手册"

msgid "Snapraid Config Files"
msgstr "Snapraid配置文件"

msgid "Specify whether the rule is an exclusion or inclusion."
msgstr "指定是排除还是包含的规则。"

msgid "Spin"
msgstr "转动"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Sync"
msgstr "更新校验"

msgid "Syslog"
msgstr "系统日志"

msgid ""
"The following excludes are written to the snapraid config file by default:"
msgstr "默认配置以及排除了以下内容："

msgid "Tools"
msgstr "工具"

msgid "Undelete"
msgstr "恢复"

msgid "Units in days."
msgstr "以天为单位。"

msgid "Up"
msgstr "开始"

msgid ""
"Updates the redundancy information. All the modified files in the disk array"
" are read, and the redundancy data is recomputed."
msgstr "更新冗余信息，所有阵列中修改过的文件将被读取，同时重新计算冗余数据。"

msgid "Volume"
msgstr "卷"

msgid "Write logs to syslog"
msgstr "记录到系统日志"

msgid "snapraid-diff.conf"
msgstr "snapraid-diff.conf"

msgid "snapraid.conf"
msgstr "snapraid.conf"
